★明天個個瘋搶772，其他股冇人要，會否股災？

分分鐘連 700fandog都走埋

-3000

多謝大師，我手上一堆牛過夜

老貓做乜成日喺財經台?

咩價位放咗175？

加油老貓

700係772老母

80 NOW

腦魔一日連出五個post

邊個傻hi會高追閱文

-5000

香討大把

要仔唔要乸

老貓加持
閱文收得皮